# OPIS PROGRAMU #

Program ten symuluje działanie wypożyczalni pojazdów (samochodów, rowerów, motocykli) i został stworzony na potrzeby zaliczenia przedmiotu Programowanie Obiektowe.

Był to mój pierwszy "duży projekt" napisany obiektowo w języku C++.